點解我咁努力扮冇事扮樂觀都呃唔到自己

見到個醫生好機械式咁對住我皮笑肉不笑咁問
你點呀 開啲藥比你食一排就冇事架啦

食完覺得仲辛苦左 唔知自己做緊乜
每行一步路都諗如果下一秒可唔可以比車撞
搭火車會可唔可以比人逼到落軌
出去發夢可唔可以比狗射死個係我

點解我要有抑鬱
人地可以覺得我冇事 身邊所有人都唔會睇得出我有事
點解我呃到人地 但呃唔到自己

巴打個病幾耐啦？唔雖要呃自己呀！
除左食藥仲有冇其他野？例如醫生轉介去心理輔導，cognitive behaviour therapy etc

上嚟9up可能會開心啲

分啲愛比你
唔開心完先會開心架
唔洗迫自己

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

I know that feel

你都識講扮。。真正快樂好簡單

可能你未搵到 但你真係扮唔到